依我夜觀星象 加埋 縱橫股界一百日 下星期....

下星期一仲唔跌到仆街

收市熊佢老味先

發達啦

食到200點幾滿足